王者占士球迷全面進場

James is GOAT